\section{Conclusiones}

\begin{enumerate}
	\item Los mensajes DNS se envían en paquetes UDP con un formato simple para las consultas, las respuestas y
los servidores de nombres que se pueden usar para continuar la resolución. 
Si no llega una respuesta dentro de un intervalo corto, el cliente DNS repite la consulta e
intenta con otro servidor para ese dominio después de unos cuantos reintentos.
Aun cuando su propósito es simple, debe quedar claro que DNS es un sistema distribuido grande y
complejo, compuesto por millones de servidores de nombres que trabajan en conjunto. Forma un vínculo
clave entre los nombres de dominios legibles por humanos y las direcciones IP de las máquinas.
	\item Cuando se requiere conexiones seguras y orientadas a la conexión se hace uso de TCP
	Sim embargo, UDP es para comunicaciones inmediatas donde el control es resuelto por
	una capa superior.
	\item La WEB En un principio era un sistema para enlazar páginas de hipertexto de manera transparente 
	entre varias máquinas. Para acceder a las páginas se crea una conexión TCP del navegador a un servidor 
	y se usa HTTP.
\end{enumerate}
